小米出Gaming notebook, 點睇?

個樣好似都幾靚仔... 比起其他brand紅紅綠綠嗰D..

售價5999-8999人仔。

幾正

咁既價錢買支那機真係戇撚鳩

幾正，可惜買左xps裝linux，不了

8代HQ 就出，佢仲用7代

小米學人gaming
用你一半bandwidth傳資料俾支那

幾時出 依家有冇？

打打下機爆炸都似

有咩介紹 咁嘅價錢 1060

小米機唔得
上一次佢出個部
D電倒水咁倒又易熱
佢既notebook唔好有咁大期待

個外型同埋razor blade 一樣

我都等緊 上網睇過 應該要第二季

resolution???? 高過1080p既gaming notebook都係垃圾 除非用1070/1080

邊度有八代HQ 求link

規格三月頭已經曝光咗，實機好似下星期會有

就算外國就快發佈 香港至少要秋季 冬季 先會來到貨 有排等

咁無辦法架。香港買notebook真係等餐死，上年7代u轉8代u ，人地外國支那個個牌子轉撚曬8代u，我去深水埗腦場行個圈，仲賣緊7代。
不過8代標壓i7 8750h 升到六核，等唔等自己話事。

其實i7 7700hq唔差 打機啱啱好
無必要等八代

咩年代，冇thunderbolt 3既notebook點買

好撚厚又重 慢慢改良把啦

其實小米notebook我都有考慮 不過重量太重 同埋要係大陸先買到 有啲卻步

仲有插頭🔌係兩腳...

其實我都唔係好明小米好多野都唔做香港市場，佢大陸版嗰商地好多雜貨，毛巾牙刷，文具都有，香港得好少